有冇人覺得有時同朋友相處好攰

唔係你唔鐘意個朋友 係純綷維持關係好攰
有種無力感

有 好唔想維繫
順其自然會無左個fd

我同我朋友住樓上樓下
其他都住好近 好易約到出黎

一時時啦
冇十全十美嘅
開心可以開心過自己一個
同時都有風險唔開心
好正路

我睇朋友睇得好重 又唔會話因為咁放棄關係 但就係有種無型既無力感 唔知點解釋

同朋友住得近真係幾方便

有道理既 但你會點解決 係依個狀態耐咗 好影響其他野

人地想唔想維持先

如何定義想維持

點解冇人入黎

打牌食飯 真係十五分鐘內到

唔係成日見面會唔會淡

睇開d啦樓豬
有時候你做左咁多野其實係人地眼中都係不外如是
與其付出咁多又得唔到朋友既回應，不如留返d心力同精力去對自己好d，自己又會生活得開心d

覺 有一班人扮好暸解你
成日懶係幫你諗埋咁撚樣
但完全同你心入面係諗緊完全唔同既野
一講出黎就問你嬲乜
發番你脾氣轉頭
所以我成日同人講我冇朋友
而我唔撚係講笑 我真係覺得我冇
屌 負能量爆燈

有無諗過你朋友當你好重要 所以幫你諗埋？
會唔會係你冇安全感所以冇交到心 但係發返你脾氣又有啲過份既

唔係單單付出既 我始終覺得你對人好 人地會感覺到既 都好盡力豐富緊自己既生活 可能係之前比朋友傷過 所以依家咁 好攰
唔記得講我絲打黎 女仔圈可能複雜啲

朋友經唔撚起人性考驗，尤其香港人

係fd嘅唔洗成日見
有時見得多仲容易變悶

我覺得樣樣都係經唔起

但有時候明明自己已經嘗試去維繫呢段關係，但得到既係朋友既若即若離
有d人甚至當左你既對佢既好係老奉咁不斷苛刻要求
所以我依家淨係選擇對我覺得值得對佢好既人付出，都唔會去刻意維繫同所以人既關係，因為對佢地好只會比人當係傻仔

我唔知你乜
但我好怕人幫我諗埋立場
預計我有乜反應
仲要次次都唔中
佢辛苦我又辛苦

友誼都係雙向既，當你不停做付出個個，幫大家搵節目出黎見面，不停製造話題，但對方都係愛理不理，咁不如就少啲見好過，好攰

完全明白，有時我講係為呻下，唔好下下智者上身教我路

I know that feel bro.jpg
我依家都係 只係會對自己認為值得同重要既人付出 對其他人唔會差 不過局外人見到又會話我地雙面 現實

有時我會做咗你講討厭既角色(講心事個時)只係我睇得嗰個人太重 想幫下解決 想人好受啲 但無諗到佢感受 用錯方式或者講野方式

依啲情況係岩岩識既朋友我會直接放棄 但如果係一個識咗好耐既朋友 我會唔敢面對現實 死堅持(執著)我

有無細節 討論下

朋友都有分兩種
玩樂朋友
真心朋友

我。唔係話攰既
只係唔太需要佢地
需要佢地既時候係想搵人消磨下時間
有人wtsapp搵自己 一齊出街食飯去玩
唔鐘意太親近同頻繁既接觸
對朋友呢樣野好無感覺 番到屋企都唔太覆wstapp

不過佢地想傾心事絕對願意聽
比意見, 安慰 我都想幫到佢地

利申 有唔少朋友 外向social

身邊有幾個朋友都係咁 想瞭解返 其實係點解會導致你咁？

最慘應該係,你唔想KEEP果D人地想
你想KEEP果D人地冇諗住KEEP
唉

Exact7ly

係
即使好好好鍾意佢 相處好舒服好開心
但都係會覺攰
如果可以唔使日日揾但間唔中揾下都感情好好就好了

係

好似次次都我搵人，出到嚟又覺得佢好cool

冇錯 好怕會淡 咁就無咗個朋友 所以幾攰都要死撐

唉
我就係咁冇曬啲朋友
有時 自己一個都可以好開心
不過 要揾到岩key岩傾岩channel 嘅人真係好難 好後悔 就咁就let go左

會唔會係你唔夠主動咋

日後盡量別教今天的涙白流 係 有時自己一個會開心好多 但無朋友傾訴種感覺又好慘

完全係啊 岩啊
要揾到溝通得到 而且可以傾訴心事嘅係好難
但耐左又好怕我揾佢佢會覺得我煩/對我冇興趣或者感覺了

原來咁多人都有同樣既問題🙊原來我唔係孤單咖 我都好怕有時散播負能量會俾人嫌 只可以屈著屈著

有無tg可以留低 講下心事咁
利申真絲

咩點解決？
咪直接講

一黎本質比較孤僻 但我(佢地)知點先social到
二黎可能係朋友方面受過傷害 eg背叛
所以唔打開個心

但只要你係佢認定值得既人
而你又夠關心佢 佢就會掏曬心肺
但呢個人通常係我既另一半

我好似係依類人

佢地有時比到啲好好既意見你
但其實佢地都係食花生為主

好似無依啲情況發生過